滿清割讓香港俾英國，97移交俾中共，同樣道理滿清發行既債券，中共償還，天經地義

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

老𡃁認同

自古以來的領土，帶來自古以來的債務
合情合理

這債務自古以來就屬於中國

其實啫係要還幾多呀？

一萬億美元

請大家download pokemon go

一兆美元都冇？

渣住d 美債都係岩岩夠比

如果唔還錢會點樣？

借錢梗要還 Trump Trump做中介

合情、合理、合法